Hij luisterde nog meer; toen kwam hij op zijn tenen naar beneden en bleef staan tussen ons; we konden hem bijna raken.
Nou ja, waarschijnlijk wel minuten en minuten dat er geen geluid klinkt, en we zijn er allemaal zo dichtbij allen  Er was een plek op mijn enkel die jeuk kreeg, maar ik kras het niet; en toen begon mijn oor te jeuken; en vervolgens mijn rug, recht tussen mijn schouders.
Het leek erop dat ik zou sterven als ik niet kon krabben.
Welnu, sindsdien heb ik dat ding vaak opgemerkt.
Als je erbij bent de kwaliteit, of bij een begrafenis, of proberen te gaan slapen als je dat niet bent slaperig - als je ergens anders bent waar het niet zal werken als je krabt, waarom je zult overal jeuken op duizend plaatsen.
